Virtual Youtubers討論區（279）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

いぬかみころね

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

3d誇

金撚小氣

佢又唔係金撚

見到上面張圖就好想再睇華生同心心玩

3D壓垮

知 下面有寫2019

傳教+留名

推下呢個 今日生日
上次同夏芽合作完發覺佢都幾有趣

戌神ころね唔係金撚咩

我都可以好小氣

LM

Lm

水立方

個舊皮都幾正 想sub了

京咗

咦
原來正牌金撚用返自己個名

LMあ。。。

你個老母呢

對波淫到

好聽過團長

血壓台新皮透bra 好能仁

瞓緊覺，飯都冇煮

牙潤無既嘢, 牙老豆可以喺佢身上畫返夠本

傳送型vr game係好on9既設計

痴線撞車撞到咁
想問邊度有聖德太子+影分身+看更視力速成班

大到扣唔到

痴撚線
這裡有沒有管理員？？？

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對你嘅印象，你係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

個toilet nene好正

射左

原來開咗

Joseph

Joseph糕

壓垮竟然係喊
而唔係大叫

見成日有人話holo撚唔睇其他, 又話底層無人睇好慘
想講好耐
大佬一日得廿四粒鐘, 訓又佔7個鐘, 做野當唔扮工無得睇計埋食飯blablabla
一日有幾多時間睇v?
我當一個人完全無任何隔外活動 + 做完野直接傳送番屋企, 任何食野時間都直接睇v重疊, 睇v既時間都唔會多過十個鐘
我邊有咁多時間突然識一個out of no where既v
個人勢有睇tama yuna, 之後又問點解邊個邊個v無人睇睇極都仲有唔夠人既v, 咁洗唔洗學埋影分身之睇v

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

已成v po潮文

Agger

露底了

印尼妹唱得真係唔錯,但冇人睇

冇人睇咪你睇囉....

紙代d皮幾正

件衫第一眼睇左做CCC個BB

sad but true

放咗D頭髮好撚正

想sub想入會 但唔知有咩好睇

睇緊

眼鏡紮辮look好能仁...

中風師

Boing boing

LOL

橙巴小心

中風台

阿水

當佢大波版初號機咁睇
觀感就Fit晒

玩原神既我一律唔sub
咁玩lol都唔sub

標準一致啲好

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

明明係認真一問

差很遠吧...

對住橙巴打J?

對住你

鯊魚媽把minecraft ，把聲好可愛

印尼妹都200k左了

牙茜玩都有400人睇

gay登

雪花都咁多人睇

慣性收視

白色?

牙水都係鐵華團

有無人打緊j

雪花ラミィ

到底牙水玩緊果隻咩game黎
點解會係用瞬移黎移動

本身一直都係FREE CHAT嚟
即係開個CHATROOM俾FANS交流

無台好睇

唔係EMILY咩

見成家走到預左

Del

依家果個新黃金撚係邊個??
我搞到好亂

痴線，咁淫，中國姬

黃金撚=黃金撚
狗=fi
好似係

真係黃金撚

一直打機播緊 得閒望幾眼

apex同au一樣咁悶

黃金撚=黃金撚
狗=黃金撚

減少慾望
睇你最愛既就夠

apex節奏咁快都悶
不過要專心啲好難顧埋效果就真既

睇緊大奶奶

等緊del同shion撞我都唔知播邊面了

扮咩 你肯定睇shion

我好亂啊

佢手結他幾得

雙開

佢之前改左咩名??

moona聯動一百萬view

同fi換名果個又係邊個??

係痴線婆

會長囉
不過唔知佢做咩又改番黃金撚

我依幾日掛住上分好少追post

黃金撚

黃金撚 --> 戌神ころね --> 桐生ココ

唔係Go Sir 改左做會長咩?

黃金撚->狗->coco->黃金撚
fi--------------->狗
大約係咁

糕蛇=九段哥

你地唔好再亂改名
跟得好辛苦

糕蛇又變咗會長
好撚混亂

仲要用同一個名

學下我咁
用一個名
就一直用一個名

改名巴=改名巴

我個名留咗俾moona架
不過會長未返佢證明唔到自己

2100 Figaro

仲快過運動會

?

一到左夜晚呢D時間個youtube就瘋狂疾機係咪我問題

moona呢幾日都升得好快

阿水隻VR恐怖GAME玩得咁輕鬆咁既

生日Voices
2月 3D発表
3月 Live

換過個Mon啦好心

過左第一隻鬼未

好輕鬆咩 我見佢瘋狂跪低

係間房入面勁耐 唔出去 悶到差d訓著

佢屈牆角過左頭2隻公仔
一講完依個位無敵有機會贏就比第3隻殺左

呢個Fi既黎

請支持PTR

你唔係始祖咩

PTR

Holo第一人

Winnie the PlTR

gaming onion

搵唔番條看更link

準備開波
為天使集氣
PPT take my energy
大家舉高雙手，分啲元氣俾天使

阿水真係好撚淫

點解呢個po有幾條黃金撚= =?終於學左影分身？

已經有人課左500hkd

邊到幾條=.=

Ptr要被禁了

已經讀緊

死神開台直接唸經

咩事,咁直接

死神已經痴左線

驚俾人話唔睇其他學影分身睇V
我都學緊

阿水交場了

兔十點半會限

念經ASMR

右上張gif

不愧我第二推阿水

把聲好似10點開台

黃金水

死神:i will do anything

打倒維尼

播雪花都有人睇

figaro 開波

死神要人

四分鐘咋喎

死神要人
唔夠人會玩唔到P3(好似係

佢既sc都痴左線

天使講咗第一句嘢
元気です

話說我都係因為Among Us兔一殺七而入坑

CLS直播

數錢直播

開波

長髮狗

已經feel到天使係咁迫自己應機

Twitter要人 #calliop3

淨睇我紫

佢個背影

宗教儀式咁

其實天使單機嗰時好多嘢講，點解聯動就變無口

支持我都學緊

無弓？

冇暴民，好難再重現

okayu 用船長畫張圖做 discord icon

死神
我諗佢起碼要播2個鐘先會有人停佢

狼贏撚緊

仆街了，第一場就SSR+FBK

好似邪教咁

睇熟肉笑死我 睇左幾次
星街其實都幾尾g

Yuna鳩叫

毒撚格
一個人自high
1on1聯動無問題
一多人就仆街

睇緊木曜4超玩(台灣網絡節目)直播
live chat冇啦啦有人打AHOY，有人打Peko

屌 嚟緊冇工開 開台做V等你哋養我算

佢自己都話至少講兩個鐘

仆街 而家先黎死機

咪同LetHerGo爭飯食

死了

靚聲王

天使

PPT

天使做到野

天使立功

拍枱...?

邊個頭先燈狼人

死神10k

見到天使唔係自閉已經好開心

士多啤梨要人

死神個台真係好似搞緊邪教儀式咁

留定streamlab ac
我每個月入錢

理性少少講
其實日本果邊正常收哂工
正常情況快極都聽朝先有人答死神喎

yt做咩咁lag
之前5開全部開哂聲都無依家咁

Takanashi Kiara Ch. hololive-EN:
are you okay calli

sosad

要搏altus US應佢機

c為咗拎授權可以去到幾盡

佢自己都話係ritual

FBK

フブキ？

homolive lihkg一期生

我狗聲稱有練習過

睇緊miko台 係唔係fbk咁殘忍殺晒gamer

估唔到船長同PPT今次做到野

12k

做到野（兩隻狼仲係到）

好撚嘈

做咩okayu係咁保fubuki

不仲啦
三家組屈番佢兩個轉頭

又SKIP
有冇搞錯

呢種癡線野幾好笑

大師咁都未俾人投死

輸了

帶左十字架

有無保安link?

今日個同接低到

反而ppt係咁比人sus

兩輪都出現fbk都唔投

點解要撞

不仲

fbk渣住支槍

恰毒撚驚

上左熱門未

船長風向師抵啦

天使慘慘

天使慘能到

hololive隱藏一姐，無人敢投

投左天使出去

暴民到咁

CLS，踢咗天使

吓，投天使？

居然係天使俾人投死

白上大師好運到一個點

都唔係第一次睇佢地玩among us 仲未慣?

似有劇本咁
班友仔係咁保住FBK

真係出去左
三家姐靠實力生存

死神13k

剩番個d民你期待d咩

三家姐隻手遮天可恥

兩個生前都指係三家姐既人都死哂,唔好同我講呢一輪唔投佢呀

有槍真係大撚晒

敢違抗擁有金盾的我？

狗⋯

船長一換一

第一個殺左啦

仲升緊

fbk支槍勁撚過破滅魔劍

成日都初殺冇人俾面

見到天使比人投先都預左

睇黎呢次會係一個傳說

特登造馬都造俾FBK贏

446尾到

權力使人......

係睇佢地殺人choice之嘛 討論鳩黎鳩投

我開始覺得下場天使可能會唔講野

戰犯35同okayu,帶錯晒風向

小天使好似D毒撚小組討論想插嘴都插唔到咁

かなた估到哂兩個
可惜用咗太耐時間票死狐而唔得閒理獅

PP捉到3家姐但係無人信 仲投死埋佢

嫌太嘈可以嚟呢邊

好撚癲,個念經台愈黎愈多人

一開始好積極隊左3家姐出黎
點知冇人信仲投死自已先

毒撚冇人權

講真咁早就禁制好難會係狼
正常都信清楚天使啦

好正
佢d sc仲多過打機果時

開局死= =..

終於天使做

隱形殺手

kanata sus

邊個殺

咁快殺咗件

Slither 都係分ser玩

仆街, 聽諗經聽到頭痛

貓

開局捉到緊係會信佢
咁多個人點解係都要篤你出黎先
可惜無人信

狗：我冇維修到電力（舉手

SUS

過左萬五
會唔會過二萬

天使又自閉

呢D先係正當既鍊金術
起碼死神真係冇停過係咁讀

天使唔多識扮做task

狗：我咁講係咪仲可疑（天然傻

決定開住死神，睇船長，支持下佢既努力

獅白個台有死人入死人區吹水有音效

死神 shitty Japanese

呢下self report就唔掂喇

咁就2件
衰貓帶緊節奏了

士多啤梨唱tama ed

一樣咁完美

北要京

莓媽偷睇tama(應該係

兩個鐘應該上到第一

講左

天使又輸

六花巴快啲整個紅SC黎氹番人啦

HIGE DISM

狗嘅鼻好靈

天使要輸了

得翻天使一隻鬼

GG啦

佢太熟貓了

小兒麻痺？

太了解老公了

YES

GG啦
唔係獅白就係天使

天使俾人捉到了

ppt:中伏

446開外掛

推理王..

10點半係日本時間啊

SSR記住晒啲人嘅位置
一有人死就知邊個殺

考驗狗同35智力既時侯

SSR真係提高呢隻驚既層次到下一個level

到佢做狼人果陣就好靜

勁到好似開緊閉路電視咁

靠Elite 35幫天使了

有MIKO仲可以睇定D

Mori好似播緊而首

PPT絕地反擊

都仲未講完就飛左出去

點解我睇到個trending成日同人唔同

(失敗)

天使算係咁

holo唔值得擁有咁高智商既v

446 100% winrate

上次狗都係100%

天使真係好廢

COVER(社企)

holo 人狼最強

弱能人士張就下啦

對手係SSR，算盡咗力啦

446 三家姐 狼媽 vs 狼

點都投咗獅白先啦 起碼時間過咗都唔洗死

頭先最大敗筆係開完reactor之後得兩個人去左解
所以第4個人一定知係邊個殺

入到4人算係咁

天使都廢, 35同牙心咪輕度弱智

其實ATLUS會唔會唔知個TAG同佢哋有關
至少都應該TAG埋ATLUS

其實係咪應該直接tag間野
用呢個tag除非上trend如果唔係應該唔會見到

npc miko

三家姐無畫面？

三家姐搞咩無左畫面

35真係成個npc咁

有冇諗過大龍鳯黎

Twitter戰線

狗起碼識開mon同做少少推理

btw kanatan又sus

淨係聽佢講嘢都夠

佢慣左出大房會收一收
應該唔記得開番

FBK電台式直播

狗仔咩聲都笑一餐

ppt 走位好差
你成日企路中心唔解task
係人都sus你

到船長冇遊戲體驗啦

又係船長

天使疊殺

佢玩minigame開心到傻笑
睇下場合好wo主持人

又係船長比人首殺

慘

今次collab輪到船長失去了遊戲體驗

橙
疊埋都抽中船長

among us都可以電台直播

船長又第一個俾人暗殺

開眼了

笑死
船長自己都話係咪因為佢太嘈所以次次都比人殺先

死神邪教

咁佢又真係嘈

好似拜緊神

大龍鳳搵隻EOL平台既舊game有咩意義?
除非佢突然公佈出PC版啫

睇嚟今日係冇人會投FBK

原來死神已經念咗成九個字

バカバカバカ~~~~バカ

p系列唔需要搞咁大龍鳳都大把人玩

fbk又追殺犬dog
幾大仇口

死神台好有趣

死神萬八人

??????

大龍鳳要十幾年前開始唔俾人直播

天使睇唔到MIKO
咁都殺

原來佢知

死神台仲好睇

社企HOLO

唔殺miko
狗易殺d？

Miko終於有用

想嫁禍俾MIKO

可能係暗黑兵法 逼到可能出P3重製版呢
不過冇可能呀都係ff嚟

v界第一大台

大個女了

係未3個控場控太勁
大家太正常

P3重制我屌呀

死神都要拜神

天使WASTED
得返三家姐

萬8人參與邪教儀式

老母都出埋黎

佢老母把聲好好j

上次呢類癡線直播要講緊直播起身？

船長玩以隻game究竟有冇遊戲體驗

船長咁耐以來有冇做過狼

faq

冇
100%人類，做狼果次彈game重開

三家姐真係冇咩機會出手

不如船長改名叫RBC喇

個背景真係好似邪教

頭先應該係中間等機會
差啲殺到botan地圖殺完場

跟機

好理性

初號機

高質討論時間

好好笑

仆街喇係喎

唔反死神了

專心反雞

三姐呢下

3家姐想扮證人

唔覺唔覺個念經台都就黎1個鐘

永遠冇人殺SSR

自爆

如果逼到P3重製就真係勁啦

應該要一開波殺死佢先

TUNA ED

446=外掛

stack kill抽中shion呢下真係冇得救

冇殺錯小學生可能仲有機會

兩隻狼都用一樣既套路

446: ez game

死神唔知講經講左幾多SC返黎

獅白果然係holo最高智商既人

咁大件事唔會搵V講啦

好萌

28夸

但做狼都係唔識

唔tag sega/altus 佢地點樣知死神想玩

NENE IQ5000

船長狼媽

燈到船長做狼

終於到船長了 仲有Mio
2個都係極少做狼

446 win rate 100%

開場2秒死

35今次FEEL到會疊殺特登唔行過去

IQ 3.14（下略）

咩事 冇望兩秒就有人死左

elite既直覺

直接疊殺左

船長sus 因為船長冇即死

船長靜到仆街

四捨五入所以iq係4

死神5個鐘內有冇機會呢

平時多口水果啲突然唔出聲

破處太興奮

船長終於可以體驗到這遊戲

狗唱歌唔mute mic
sus

ころし ころし

獅了都有，做人就偵探上身，做狼就超靜
不過整體冇人發現

眾怒難犯呀~~~

覺得會無

換完CPU 一開機開死神個台
心諗做乜鳩

死神

NENE IQ=π

想打p3

仲未搶到

船長咁都唔殺，抵啦

天真PPT

大型邪教儀式

船長跟左三姐咁耐都唔落手

仲多人睇過狼人果邊

19k人

邪教組織

因為俾連登仔燈到重製

歡迎加入大型邪教儀式

咁樣跟法好可疑

佢驚狗會篤佢

miko睇住佢兩個落右下角 狗死咗好難甩身
正常係跳坑渠過去殺人

咩排名嚟

RIP上哂apple music chart都唔第一

Vtuber楽曲大賞2020

死神個台係將隻歌倒轉播?
真係好似邪教

牙狗：おめでとう！！

邪教台好恐怖

懶貓白給位

邪教

冇人見到miko屍體

係

ミオ好勁

暫時狼媽做狼好成功

船長出手未...

2萬人,CLS

2萬人睇邪教

大家都係頭一做狼，一個天一個地

20k了

20k，一齊集氣好感動

唔可以否認 邪教台真係有吸引力

做咩唔殺多個

又開天眼？

船長殺多個收左工啦

真人畜無害

呢個map好大
之前見過有台仔玩到完場都無人搵到屍

又到外掛時間

船長廢到
狼媽一個殺4個

同大家一樣睇緊閉路電視

船長做緊乜,冇睇佢台

頭先有兩個人行過左但係冇見到

就係乜都冇做

狗一估就估中曬

行緊街

行街行左成場
一路都落唔到手

越來越多信徒

雷狗

船長戰犯

狼媽盡力了，船長唔做嘢

船長有落手已經贏左

死神個tag都上左香港個trend

死剩船長 可以熄台了

其實船長咁跟好難做野
下下三個人根本落唔到手

終於識得殺446

船長

we will never give up

好似好多地方都第一了

死神痴撚左線

依家通埋靈都完

狗狗二揀一
船長輸硬

重要剩貓狗，船長RIP

死神BGM係邊首歌倒轉放

可惜殺剩貓狗，一定係投船長啦

想挑戰貓狗gay絆

早一場殺個就搞掂啦

唔識講大話

船長屈鳩貓既話都仲有得救
點解要話自己咁岩係入面

另類修羅場

MIO殺左幾個

死神仲要求幾耐

其實係咪應該日頭做
夜晚個個收哂工方有人彩佢

🥺🍐

船長=第三勢力

holo唔興主動屈人

越瞄越黑

正常發揮

貓狗一定投船長㗎喇

星街會

4個

可能收工先會碌手機睇Yt

華生：

放大到得隻眼係到可以更邪

船長唔好彩 最後係貓狗+船長真係冇乜機會嬴到

有個雷隊友

聽日都要跳舞既話姐係話聽日都係派梨

唔識英文

446求敗

冇體力啦🥺🥺🥺

咪黑

好難睇

殺到第4個先比人篤出黎都算係咁

貓狗teetee

有冇睇到個重點
聽日都練舞

姐係聽日都派梨

早一場殺多個就WIN咗啦

船長又中BUG

last game?
last game?
last game?
last game??

狗話佢一直一個人係出面，唔係係入面，加上mio香有幫船長講說話

死神SAN 值

果陣唔投佢果啲仲難睇啦

呢場好快完

Rape神邪教

船長又有機會啦

船長又做到

MIKO SUS!!!!!!!!!!!!

呢場唔洗睇都知結果

船長同35
精英組合

GG

佢好似開始癲癲地

船長 miko

熄得
輸撚硬

nene個次仲難睇

最後呢場，兩個都唔識做狼

Miko即刻大叫大獲

見撚到隔離係船長

船長果種悲壯，Towa會明

識殺SSR先又幾醒

改做3隻眼就完美

終於殺SSR

識殺botan korone先

贏了

岩岩35同船長一齊應該刀兩個

Elite kill

聽到士多啤梨唱ルカルカナイトフィーバー
我即刻大聲wow左出黎

又係行過都差啲睇唔到條屍
係唔係地圖問題

月之美兔玩h game

Miko船長都係Miko醒D

呢張地圖係咁

你到底期望D咩野

唔熟，太少開

殺左446今場狼有機會贏

依首野真係好撚神

好女仔嚟, 開唔到台都錄把聲俾組員聽

有用twitter出文
係皇恩浩蕩

狗都係第二次玩AU
你話呢

聲稱有練習過（打緊AC

痴撚線

健屋真係好得意set場都咁有趣

死神開始斷氣喇

邪教宣傳片

精神污染，睇完要做raper了

真係幾可愛

入會 入會 入會

屌你收錢野仲做得咁撚柒

#4

死神台咁都2萬人

一齊入會啦

MIKO F

話說唔係會合作？
冇曬聲氣

三家姐好賤回馬槍

又1換1

啱啱先睇到lamy會限

Fbk:請相信我

我無follow 都睇到個trend

邪教係咪完左啦?

死剩船長

死神收台

全LOST

死神個台爆炸定咩

收台

SAN值歸0

Calli失去了P3

喂連兩個鐘都冇就收擋,我都係繼續反死神了

We meet again next week

不了
有愛支病

死神紀錄： 1:26:48

轉game都要全lost

Mori Calliope Ch. hololive-EN
We meet again next week.

渣ga

又話至少講兩個鐘

altus證實了這一消息

船長次次都係太想幫隊友所以輸

35打among us都跌落熔岩炎上同全loss

船長驚到完場

冇遊戲體驗

渣
我係atlus都唔show你

佢同支那有關係咩

又話1換1
fbk快啲投自己啦

唔講唔覺 天使的靈壓又消失了

睇黎會變定期邪教宣傳片

成功９up到踢咗三家姐

都話咗佢係一開頭逼自己講嘢
玩玩下又會變返靜

但係唔拍片俾miko

睇下聽日會點先

#Vtuber楽曲大賞2020
hachi 有22

oh，天使................

迴光返照

生日

真係35咁好人都唔拍片

唔知貓可唔可以幫狗報牛呢

沖個涼出黎就冇左

又恰小兒麻痺

死者嗰邊傾得好嘈

死神下星期時間表
07/12: ATLUS PLEASE LET ME PLAY PERSONA 3
08/12: ATLUS PLEASE LET ME PLAY PERSONA 3
09/12: ATLUS PLEASE LET ME PLAY PERSONA 3
10/12: ATLUS PLEASE LET ME PLAY PERSONA 3
11/12: ATLUS PLEASE LET ME PLAY PERSONA 3
12/12: ATLUS PLEASE LET ME PLAY PERSONA 3

死神沒有輸

死人台好好笑

又話最少讀兩個鐘,我係altus見佢咁冇誠意都唔so佢喇
希望死神下星期叉滿電先開始

船長有冇機

變咗每周定番

貓冇得幫狗報牛了

哇屌船長

下？！

61 人正在觀看

贏咗

船長竟然

岩岩邊個笑船長?

船長神回

我認住你

船長贏左

吐氣揚眉

咁都贏到

點解連登仔燈力咁勁

最冇可能贏既狼組合贏左

K島連登一齊燈

梳

套皮再正都唔會睇

平時扮唔識玩
場場係咁帶風向
真係郁手原來咁勁

最無可能應該係天使同35

頭先最後幾驚唔知邊隻色會行去左邊check下有冇屍
點知佢只係行去做task

神fake

贏面應該差唔多最低既居然贏左
嚟一場船長+天使啦

好彩熄左掣先殺，如果唔係實會去睇

傾左19幾次都冇人投船長

mio

我都無諗過我船贏
我船天選之人

明明船長上場睇到中風

應該得iphone唔得

到贏

angry doog

係咪表示緊狼嘅組合唔及觀眾嘅燈力重要

SSR首敗

抵輪啦，老手輸新兵

撒嬌

狗狗: 想LAST GAME

其實頭先差啲做哂task

翡翠雜談+唱歌

SSR首敗係輸俾船長

cls

mio媽上場咁撚carry都贏唔到

耐狗

狗狗又想last

好技術不如好運

冇得咁講 第一次討論前就被殺

もう1回

sniper botan

狗狗真係好鍾意呢啲game

小學生真係好QQ

船長真係好化學

獅子下次玩會5會一開波就比人殺QQ

炎上系巫女

係咪得小學雞冇做過狼

識玩一定殺咗ssr先
大局觀太勁 無得唔針對佢

居然第一次玩

記唔記得鯊魚第二次合作果陣係點死

35 100%

一開波殺左最嘈同最聰明果兩件先

點死,冇睇

隻隻GAME佢都LAST架啦

原來今日miko全勝

唐十一先係蘿莉控

巫女全勝，獅子都保唔住的全勝

elite 全勝

第一場明明輸左

係大家笑miko係npc既時候 其實佢先係100%勝率

同鬼佬玩完通宵到亞洲替更
輪大米咁無限loop

天使係合作講到野了 (1/1)

三家姐：擺晒你哋出嚟食晒落肚

被首殺率100%

講左咁耐都未見過耐羊

改變左大家記憶

無追幾個post 硬係覺得好似多咗好多唔識名嘅人

唔敢睇小35了

35講咩就係咩啦 駁乜

笑死

練習場唔計

唔死當贏

因為佢人氣高定係好似獅子咁醒目

記得我唔係黃金撚就得

單純係毒撚成日單丁行

請評價天使表現(10分滿分)

曼德拉效應

應該Both
仲要果日完全做唔到想做既狼

天使個chatroom

贏曬喎
會唔會係你記錯嘢

小兒麻痹都玩到
同情分十分

Gura will remember this
但恐怕都應該冇機會可以報仇

燈力驚人

轉玩真女3啦

一有合作就快過火箭

場場一係比人屈一係比人首殺都堅持要做獨行俠

隔左2日先回

好狐投走自已就係令最後一局好刺激

等JP學得英文黎,Among US都過氣了

都係靜，不過比上次好好多
第一場係慘啲
俾7分

專登跟火雞學一堂among us 用日文再去覆桌

真係好痴線

邊仲敢搵佢玩呀 玩到發脾4

10/10
肯出聲，行出咗第一步
父親我老懷安慰

咁都叫發髀4
咁初號機叫咩

gura唱得最有feel

初號機叫不是很正常咩

Twapi

好同意
比你搶先左比10分

仆街唔記得睇兔仔會限

小天使冇 PRIVATE 大勝利

9分，不完美，可接受，要改善

牙狗都會開會限

生日套裝簽名仲未簽完
好撚好賣

就快完

滿分啦，今次起碼有講嘢

記憶 fix左 bug

你走啦，我唔想搞大佢.jpg

琴日miko去twitch玩
其中一個洗版狗，就係佢個discord group個admin

Shion得意到

Korone 會限
-2 mins

PTR差唔多玩咗兩個鐘維尼同一關

哇屌
我依家先知
成個連v都咁鍾意天使

姬巴

麵包狗等陣就全程屌柒mio點解睇唔到

直播遲到

@姬森ルーナ

pro